{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_000402",
        "source": "도서",
        "writer": "경기관광공사",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8431-959-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이와 함께 떠나는 주말 체험 여행",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2016-02-10",
        "domain": "레포츠",
        "title": "Adamhouse"
    },
    "text": "アダムは片隅をデザインする仕事をしています。 彼は空間と人の心の片隅をデザインします。 製品の販売とクラスを行っています。 クラスには固定デザインとフリーデザイン、そしてガラスフュージングがあります。 固定デザインクラスではヨーグルトボウルや皿を2枚作っていきます。 フリーデザインクラスでは花瓶やコップなど好きな形の製品を1~2個作っていきます。 ガラスのフュージングクラスでは、小さな小物やデザートを載せることができるガラストレイ1つと箸置き2つを作っていきます。 訪問する前には予約をお願いします。 営業時間は月曜日と火曜日はお休みです。 各クラスの情報は次のとおりです:ワンデークラスでボウルや皿2枚を作る場合、価格は60,000ウォンです。 ワンデークラスでカップや花瓶1~2本を作る場合、価格は70,000ウォンです。 ワンデークラスでガラストレイ1個と箸置き2個を作る場合、価格は50,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "アダムの仕事内容は何ですか？",
            "answer": "アダムは片隅をデザインする仕事をしています。彼は空間と人の心の片隅をデザインします。"
        },
        {
            "question": "アダムが行っているクラスはどんな種類がありますか？",
            "answer": "アダムは固定デザインクラス、フリーデザインクラス、ガラスフュージングクラスを行っています。"
        },
        {
            "question": "固定デザインクラスでは何を作ることができますか？",
            "answer": "固定デザインクラスではヨーグルトボウルや皿を2枚作ることができます。"
        },
        {
            "question": "フリーデザインクラスでは何を作ることができますか？",
            "answer": "フリーデザインクラスでは好きな形の製品を1~2個作ることができます。花瓶やコップなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ガラスのフュージングクラスでは何を作ることができますか？",
            "answer": "ガラスのフュージングクラスでは、ガラストレイ1つと箸置き2つを作ることができます。小さな小物やデザートを載せることができるものです。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、訪問する前には予約をお願いします。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は月曜日と火曜日はお休みで、他の日は詳細な時間は記載されていません。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスの価格はいくらですか？",
            "answer": "ワンデークラスでボウルや皿2枚を作る場合、価格は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスでカップや花瓶を作る場合の価格はいくらですか？",
            "answer": "ワンデークラスでカップや花瓶1~2本を作る場合、価格は70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスでガラストレイと箸置きを作る場合の価格はいくらですか？",
            "answer": "ワンデークラスでガラストレイ1個と箸置き2個を作る場合、価格は50,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 465
    }
}